<resources>
    <string name="app_name">BTS-details</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="with_cardview">with CardView</string>
    <string name="favorite">Favorite</string>
    <string name="details">Details</string>
    <string name="content_text_RM">Profil member pertama yang akan dibahas adalah Kim Nam Joon atau yang akrab disapa dengan nama panggung Rap Monster. Dia adalah leader sekaligus main rapper dari Bangtan Boys. Ia lahir di Ilsan pada 12 September 1994.\n
    Sebelum debut, ia dikenal sebagai rapper underground yang memiliki nama panggung Runch Randa. Kala itu, ia sempat berkolaborasi dengan Zico, personel Block B yang ketika itu juga merupakan seorang rapper underground.\n
    \nIa juga pernah tergabung dalam kru hip hop bernama Daenamhyup. Rap Monster merupakan member pertama yang bergabung dengan Big Hit Entertainment pada tahun 2010 silam.\n
    \nIa juga pernah tergabung dalam kru hip hop bernama Daenamhyup. Rap Monster merupakan member pertama yang bergabung dengan Big Hit Entertainment pada tahun 2010 silam.\n
    \nIa dikenal sebagai idol yang jenius. Pria yang mengidolakan Kanye West ini memiliki IQ 149, sedangkan untuk TOEIC ia mendapatkan skor 900. Bahkan ia berhasil menduduki peringkat teratas ketika dirinya mengikuti ujian nasional.\n
    \nMember yang juga merupakan penulis lagu sekaligus produser ini adalah anak laki laki satu satunya dalam keluarga. Dia memiliki satu adik perempuan bernama Kim Geong Min.</string>
    <string name="content_text_Jin">Profil member BTS kedua yang akan kita bahas selanjutnya adalah Jin. Pria yang memiliki nama asli Kim Seok Jin ini mengisi posisi sebagai vocalist dan visual dalam grup.\n
    \n Ia lahir di Gwacheon pada 4 Desember 1992. Member yang memiliki hobi memasak ini adalah member tertua dalam grup.\n
        \nSebelum debut, Jin menjalani training selama tiga tahun. Saat menjadi trainee, member yang menjadi teman pertamanya adalah V. Mereka berdua memiliki kebiasaan dan hobi yang sama.\n
        \nSalah satunya adalah sama sama menyukai anime. Hal tersebut membuat mereka berdua semakin akrab.\n
        \nDengan kemampuan memasak yang lebih baik dari member lainnya, Jin ditunjuk sebagai juru masak di dorm tempat tinggal para member.</string>
    <string name="content_text_Suga">Min Yoon Gi atau yang lebih kita kenal dengan nama Suga adalah lead rapper dari BTS. Ia lahir di Bukgu, Daegu, pada 9 Maret 1993, ia memiliki satu kakak laki laki.\n
        \nSebelum debut dengan grupnya sekaran, lulusan Apujeong High School ini merupakan seorang rapper underground yang cukup terkenal di daerah Daegu dengan nama “Gloss”.\n
        \nIa bergabung dengan Big Hit Entertainment setelah berhasil meraih gelar runner up dalam audisi terbuka yang digelar Big Hit pada 2010.\n
        \nPada 16 Agustus 2016, BTS Suga mengeluarkan mixtape bertajuk Agust D untuk pertama kalinya dan meluncurkan 2 Music Video (MV) sekaligus untuk lagu Agust D serta Give it to Me.\n
        \nKedua MV tersebut berhasil ditonton lebih dari satu juta kali di YouTube hanya dalam kurun waktu 12 jam saja. Saat tampil solo, ia tidak menggunakan nama Suga, melainkan Agust D.</string>
    <string name="content_text_JHope">Pria kelahiran Gwangju 18 Februari 1994 ini menempati posisi lead rapper dan main dancer dalam grup. Sebelum bergabung bersama BTS, ia tergabung dalam grup street dance yang bernama NEURON.\n
        \nBersama NEURON, member yang bernama asli Jung Ho Seok ini sering berpartisipasi dalam berbagai ajang kompetisi dan kejuaraan.\n
        \nJ-Hope merupakan anak laki laki satu satunya dalam keluarga. Ia memiliki seorang kakak perempuan bernama Jung Da Won.\n
        \nProfil member BTS penyuka warna hijau ini dianggap sebagai member yang selalu membawa kebahagiaan kepada member lainnya. Ia dianggap sebagai ibu bagi para member.\n
        \nBahkan V pernah mengatakan bahwa J-Hope itu seperti Doraemon. Hal ini dikarenakan dirinya selalu bisa berhasil menemukan solusi dalam setiap masalah.</string>
    <string name="content_text_Jimin">Member kelahiran Busan, 13 Oktober 1995 ini merupakan lead vocalist dan main dancer dalam grup.\n
        \nTerlahir dengan nama asli Park Ji Min, ia memiliki beberapa nama panggilan. Ia sering dipanggil Chim Chim, Dolly, atau Park Jimine, namun ia lebih akrab disapa dengan nama panggung Jimin.\n
        \nIa sangat mengidolakan BIGBANG, terutama Taeyang, ia pun sangat menyukai lagu lagunya. Jimin bersekolah di sekolah seni Busan dan mengambil jurusan Modern Dance. Disinilah dirinya belajar menari dan bernyanyi.\n
        \nIa pun mengukuti audisi Big Hit atas saran dari salah satu gurunya. Ia kemudian berhasil lolos dan menjadi trainee Big Hit bersama member lainnya.\n
        \nDalam MV lagu debutnya, No More Dream, Jimin tampak yang paling menonjol dan menarik perhatian. Ia menampilkan otot perutnya yang membuat para fans menyambutnya dengan positif.\n
        \nPara fans merasa senang karena Jimin mulai menjadi percaya diri. Jimin memang selalu menjaga otot perutnya ini. Ia adalah member yang paling memperhatikan urusan diet.\n
        \nDia paling tidak suka kalau ada yang mengatakan berat badannya naik. Jimin adalah anggota yang paling rajin berlatih setiap harinya, ia memilih menghabiskan waktunya untuk berlatih daripada tidur.</string>
    <string name="content_text_V">Profil member BTS selanjutnya adalah Kim Tae Hyung atau yang lebih dikenal dengan nama panggung V. Ia merupakan vocalist dalam grup Bangtan Boys. Ia lahir di Daegu pada tanggal 30 Desember 1995.\n
        \nKemudian ia pindah ke Geochang dan besar di sana sebelum akhirnya pindah ke Seoul. V memiliki satu adik perempuan dan satu adik laki laki.\n
        \nIa mengikuti audisi yang diadakan oleh Big Hit di Daegu. Tak disangka, ia berhasil lolos dalam audisi tersebut.\n
        \nDia menyukai segala sesuatu yang unik dan juga memiliki hobi mendengarkan musik yang tidak didengarkan orang lain.\n
        \nDiantara semua member, V dianggap sebagai member yang paling unik dan aneh. Selain itu, ia juga dianggap sebagai member yang paling misterius.\n
        \nNama V pun terkenal dengan kepribadian 4D. Ini merupakan istilah orang Korea yang memiliki kepribadian yang tak terduga dan cenderung absurd.\n
        \nJika dalam grup BLACKPINK ada Jisoo, maka di BTS, V lah member yang memiliki kepribadian ini. Kelakuannya selalu membuat orang mengerutkan dahi.\n
        \nIa bisa tiba tiba teriak, kadang juga menampilkan wajah bak alien di depan kamera, dan menari heboh saat semua orang sedang diam.\n
        \nV sering mendapat julukan Blank Tae karena ia ekspresi wajahnya selalu kosong atau blank. Selain bernyanyi, V juga dikenal akan kemampuannya dalam berakting.\n
        \nPada tahun 2016 lalu, ia ikut memerankan sebuah drama Korea yang berjudul Hwarang: The Beginning dan berperan sebagai Hansung.\n
        \nV adalah salah satu member yang paling banyak memiliki penggemar wanita. Banyak penggemar yang menganggap dirinya mirip dengan Baekhyun EXO dan Daehyun B.A.P.</string>
    <string name="content_text_JungKook">Profil member BTS yang selanjutnya akan dibahas adalah Jeon Jung Kook atau yang biasa disapa dengan Jungkook. Ia merupakan main vocalist, lead dancer, sub rapper, center, dan maknae dari Bangtan Boys.\n
        \nIa lahir di Busan pada 1 September 1997. Jungkook memiliki satu kakak laki laki. Ia bersekolah di Seoul School Performing Arts.\n
        \nSebelum tergabung bersama BTS, Jungkook yang saat itu masih berusia 13 tahun mengikuti audisi Superstar K3. Namun, ia gagal dalam audisi tersebut.\n
        \nMeskipun begitu, ia ternyata telah diincar oleh beberapa perusahaan yang berbeda. Salah satunya adalah Big Hit Entertainment.\n
        \nAkhirnya, Jungkook memutuskan untuk bergabung dengan Big Hit Entertainment pada tahun 2011. Pada 2012, Big Hit mengirimnya ke Los Angeles untuk belajar menari di sebuah akademi tari terkenal di sana.\n
        \nSetelah menjalani trainee di LA, Jungkook resmi debut bersama dengan 6 member lainnya dalam grup BTS.</string>
</resources>
